[
    {
        "id": "01",
        "question": "How is the kanji '走ります' read in word?",
        "answer": "Бігати"
    },
    {
        "id": "02",
        "question": "How is the kanji '跳びます' read in word?",
        "answer": "Пригати, стрибати"
    },
    {
        "id": "03",
        "question": "How is the kanji '登ります' read in word?",
        "answer": "Лізти, карапкатись, підніматись"
    },
    {
        "id": "04",
        "question": "How is the kanji '振ります' read in word?",
        "answer": "Махати"
    },
    {
        "id": "05",
        "question": "How is the kanji '潜ります' read in word?",
        "answer": "Пірнати"
    },
    {
        "id": "06",
        "question": "How is the kanji '押します' read in word?",
        "answer": "Натискати, штовхати"
    },
    {
        "id": "07",
        "question": "How is the kanji '叩きます' read in word?",
        "answer": "Стукати"
    },
    {
        "id": "08",
        "question": "How is the kanji '転びます' read in word?",
        "answer": "Падати, валитись"
    },
    {
        "id": "09",
        "question": "How is the kanji '投げます' read in word?",
        "answer": "Кидати"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "How is the kanji '持ち上げます' read in word?",
        "answer": "Піднімати"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "How is the kanji '振り向きます' read in word?",
        "answer": "Озирнутися"
    },
    {
        "id": "12",
        "question": "How is the kanji '逆立ちます' read in word?",
        "answer": "Стати дибом, стати на руки"
    },
    {
        "id": "13",
        "question": "How is the kanji '逆' read in word?",
        "answer": "протилежний, навпаки"
    }
]